暑期無野做又鐘意打LOL既入一入來

來緊諗住搞個LOL電莖班,會有訓練+個小型比賽
如果有興趣,可以留一留名
或者tg搵我再傾傾

咁快兩個負皮

要錢？ 狗都唔屌

No charge?

當自己係Toyz?

要好少好少,同一飯差唔多
會上幾堂,而一堂其實都唔止呢個價,都係想肯定你係真心想參加咁解

當自己係G rex?

一餐飯價錢,上幾堂
如果真係有困難既,你再搵我傾都得呀,錢呢個小事來

想請我教人?我收好貴喎

D 導師咩牌位？
利申 打開dota 2

你講吓自己咩Ranking先？
你搵教波既都搵個揸License既教啦吓話

菁英

唔係我自己教,我出面同教電競既公司合作呀
咁都好老實講,級數一定去唔到Toyz嗰啲嫁喇
導師係菁英級既,同埋佢都一路有教開唔同既群體

我都開班教dota2先
利申: Immortal top 500 sea

收皮啦 都冇人玩啦隻GAME

樓主睇落都幾有heart
不過香港d 玩家似乎傾向打機for fun or 睇片自學 好少願意固定時間報興趣班咁 而且就算有女仔報名 都可能嫌班報名嘅毒撚太毒

你地咪去啊
吾好同我爭

同Garena申請左未?

吾你老母